[理性討論] 大家點睇港大女bj po ig比人擺上連登屈做雞單嘢

我覺得如其話佢哋係雞, 不如話佢哋係豬啦。除咗個樣似外,直頭蠢過隻豬。開Po嗰條女應該最豬,害鳩埋佢Frd。有腦都知bj stands for blow job la,可能你話bj係kong u潮語,開po主要對象梗係xgu人la。不過我可以肯定個ig一定有中同fol ,分分鐘係中同po佢上連登。

屌!我讀港大嗰陣都唔敢同條女搏盡完po合照話今晚bj完,實比frd笑鳩成世,比人唱通街。我理撚得你BJ係補習定咩,用吓自己個弱智腦諗自己點解比人誤會。BJ呢兩個letter好撚敏感,教精你喇要打咪bjmh lor on9。

利申唔係合理化po人嗰條友嘅行為,只係想講唔係有閪就大哂

收皮啦on9仔
樓豬分析得好
千其唔好攻擊樓豬, 大家針對番件事。

留名d觀音兵同毒撚入嚟護航

講乜鳩，比d 圖黎睇下先啦屌你老母

common sense lor 點會PO BJ

比咗

起底 On9假膠
完

我假膠關咩事呀 on9